有無人係市區揸車開始唔敢過50

特別係臨過燈口位，班馬線

總之有機會有人衝出黎既位就開30

就算俾後邊呠柒我都算

廢時有咩意外 我奶野上身就唔係咁好

法定車速上限唔代表合理車速

揸30都有位俾人入

你睇多次考筆試本書

咁合理車速應該係幾多

驚就唔好死出街啦

講開又講 大老山快相 明明個個星期都影 我開70班仆街都要推到見唔到車尾燈

過路口不嬲要留意人既行為 就算佢衝紅燈你都要即刻停到 始終佢係肉你係鐵

而家好多中大型車亂鳩泊造左好盲位

通常我比人呠時我會再開慢啲

踩單車仲好啦

答埋佢啦嘛賣關子

差唔多最底寫到明︰

總之危及任何人，駕駛者都有不可逃避嘅責任

呢樣真

你個名

渣20好了 一陣比班大愛撚屌

行路丫笨

唔係渣得慢就代表安全

睇得通既話又20慢慢碌呀？

路口或者有車阻視線就一定慢車睇

根本大撚把人考車合格都係靠背
背低去到邊度要做咩，幾時要做咩
都無個感覺
我坐我表妹揸車(自私一take), 揸車又chok 又離晒線位
直路唔加速，轉彎有盲點衝住去
坐一次唔想再坐

開頭見到新聞都無咩野, 睇完連登仔同facebook既小學雞既回覆

我除左市區渣車唔敢過30外, 行過危險位都會狂呠, 夜晚就狂閃

等路人知道我係行緊車, 唔好亂沖出黎

驚就搭車啦仆街，市區已經夠塞咪阻撚住條路

屌，踩單車算啦on9

老老柒柒，自問無咁嘅反應都唔應該揸車

學神咩行30

呢道d 人咁認真，明明曲撚到圓